病左個陣男朋友會點照顧你地？

如題
琴日開始作病，我本身冇同佢講又話我唔同佢講，同佢講完今日完全冇理過我
想點

咁大個人自己照顧自己啦

利申尋日啱啱病好，同男朋友一齊病 各自照顧好自己 最多問下對方食咗藥未，飲多啲水早啲訓咁

重點就係佢問都冇問過嘛
我都唔係想佢點照顧我，但就算普通朋友都會問候一兩句啦

gay post...

更正返先，其實係介意佢完全冇問候過我

買粥上拎去我堅企

你就好啦
我連一句有冇好啲呀都冇

病仲食味精粥

淨係食份心意都夠啦

我之前都係
腸胃炎又屙又嘔佢都無問候下
自己喊住訓覺算

慘慘豬
唉寧願唔同佢講算

試過幾次 咪陪佢看醫生 吃粥食藥
返工咪較定鬧鐘提佢食藥 飲多d水
感冒d果d飲多d水 訓下就無事嫁

有一次嚴重 請假陪佢去周圍看眼科專科覆診 (果時已經第一次分左手)

你女朋友好幸福呀
點解分手呀

首先你要有……

叫我飲多d熱水

好過乜都唔講呀

發燒 半夜扎醒見到佢幫我抹緊汗

完全唔會問候

我地係咪同一個男朋友 ？

太幸福啦你

一定係 除非唔係

我會煮野比佢食 每日一放學都狗衝返屋企就係睇下佢仲有冇燒 係咁叫佢飲水 call家庭醫生上黎睇佢 仲有幫佢買藥🖖🏿

我地同居
有次我病左食藥訓緊，佢拎條jer塞落我口，我即刻醒左，我問佢發咩顛，佢話用人肉探熱針幫我探體溫

有冇探肛